2020 二級職業安全主任(2)

2020 二級職業安全主任

1001無人開

LM

大家今日in成點？

Case study

Push

想問讀過PDIOSH報唔報得？
定係一定要HD同Asso?

要宣誓效忠林鄭，你係咪咁衰仔先🤣🤣🤣

In完等消息真係好漫長

巴打有信心？

Reject都叫消息嘅
不過我諗應該都有waiting掛

加油la
依家咁既經濟
入到真係好過中六合彩

IN完就算

當年份政府工 IN完諗收皮
但又請左

你指LD OSO?

其實OSO 已經好好一關過就知結果
其他過5關之後衰interview先慘

gg

2成英文8成中文，連準備好嘅自我介紹都用唔著。係咪對我冇興趣

Your face your fate

我都無自介

Brother we fucked up

我in果陣趕收工咁

普遍都係20分鐘

今水臭討果邊0 討論
完全冇問題流出

degree

請問會in啲乜

封信咪寫左囉

入到話你知

我無報呀 純粹想問下 唔架意可以分享下

有interview?未收到

點知係waiting 定reject

我咩都冇收到 想喊
想轉工呀屌⋯⋯

比啲信心自己
btw 依份工唔多call waiting

點知自己係咩status?send email通知定寄信？

睇舊post好似reject email，offer信？

in完會收通知 offer,reject,waiting

咩都冇 即係點
interview email係咪派完架啦世界末日

我身邊啲case最遲interview都去到下個禮拜

留名

希望收到interview email

即係派完啦？我真係乜叉都無收過
寄出去個啲信肯撚定有多郵費
又有回郵地址...但一封通知interview信都冇
好撚奇怪

好似成功率得2%炸

in兩個月 你係board member 會唔會濟 唔洗做自己野?
就算不停換人坐board
次次chairperson唔同人點conclude揀咩人
確定唔係in完三個月通知? 政府工罐頭答案黎

所以根本係眼緣

上屆都係in 2,3個月，再得2個月先出result
等左差唔多半年先有結果
今屆請少啲人唔知會唔會快啲

今年睇黎要求好高
考啲問題完全唔識答

問到好專業？

Exactly

好難呀 唔做過唔會識答

未收reject email 姐係有得in啦

政府 interview 標準 20 分鐘
你幾廢佢都要玩你 20 分鐘

希望有

講開interview 試過幫手做政府interview工作
最快10分鐘in 一個
又係自介都唔洗

點知grammar有無錯，佢會講？

依份工係要執法
人地又真係有執法經驗

咪係,但個chairman幾型

三個月先有結果？

當年in 個阿sir 會厭你講太多野

你下下講野佢就斷你 後來發現阻佢食飯

之後都冇再in份工

食飯放工時間先扣20分

Interview 英文環節多唔多？

都係咩都無,好多人已in完.......

好似in到12 月

識人最遲都係今日星期三in...

識人11月中in

Civil degree grad有無機

11月頭in

收到email

今個禮拜一收email?

係

三個星期
未到中既1x號

大概30-50

好難...

問邊類工程問題？
Construction? 電？

唔介意留個tg 傾下？

大家著咩去interview?

Smart casual

多唔多要用英文？

2016 2018都衰左
2020 無消息
不過有都未必去了

師兄有好路數？

就算咁好彩請
本身做都要減人工入去(減5位數)
但諗住鐵飯碗同留前鬥後，坐夠年資就可以跑贏返大市

而家話要宣誓個d
真心不了

要減人工當然不了

減人工本身都ok既，鐵飯碗，遲早追得返既

但宣誓呢單就真心不了

如果減2萬幾呢?

咁要睇依刻嘅錢對你有更重要
話哂一年唔見左十二萬

*幾

師兄都係減人工都報?
如果正常我都會做
但而家有bno
可能又plan 移民 (無得留前鬥後)
又要宣誓 (唔知有無影響移民)

真心不了

師兄，如果減兩萬幾
一年24萬wor

係，一年減10幾萬真心肉赤

岩岩發現我有INTERVIEW
想知道大約見幾耐,同埋如果考左CRE係咪唔洗BL TEST

更正，一年揾少20幾萬

做撚左數學家添
如果供緊樓，儲緊錢做首期上車，又或者要舊錢移民用，咁今日嘅廿四萬就幫到手
如果唔等錢洗，少左兩萬一個月都唔影響現有生活，又接受到宣誓，咪 go ahead

一年少廿萬 仲撚報 傻架

香港依家咁嘅政治環境 仲做政府工真係賭博

如果我本身有料係出面做 又搵得多 點都出面做啦

揾得多，但辛苦工呢

請教各位 無經驗 讀完職安個43個鐘
再報左bu pro dip 係咪入行做兩年草文件R左去? 定pro dip完要讀埋上去level 5 , degree?

而家我偏向唔in嗰邊，in咗又未必有offer,有offer又要面對好大決擇

做兩年R左佢未算 做咩要讀degree

唔係要相關科目degree先得?

有degree 1年可以reg
唔一定要有

唔該師兄
大家當初點入行？而加就咁send 左幾份 完全0reply

想知中文同英文大約係問咩,我淨係溫左D例

巴打我都29號，留個tg交流下？

我無喔

想問interview email 派晒未?

派晒喇喎

每星期第一個工作天有一轉,如果今日無應該派晒

上星期係星期五派

In到12月呀
應該仲會有

in 到12月咁耐， 等offer 咪有排等

見到人人都有, 又話每日in 30-40人
自己仲係咩都無

咁後都係陪跑多

先後係跟apply date

聽返黎係遲apply 遲in

要預等半年

Yes 1月呀

有冇清可以大概講下interview多數中定英
啲technical terms背到傻

其實係睇佢想點，英就一定有嘅，你一句都講唔到個啲咁幫你唔到，啲terms就睇返你個題case study中乜先會知，加油溫

多謝清

我都係A 勁快出番黎

少二萬一入職咪得返8千幾？

搵唔搵得多都成問題，出面d人閪撚過狗

數學家

唔知入職幾錢？

屌你佢講緊佢入黎做要減二萬幾

無得in

今日收到email

各位師兄介唔介意講吓喺佢Official website 主力要睇邊d先， for interview

如果睇佢official website來prep會唔會唔夠？

11月中in

1.理想，使命，信念。
2.LD架構

記住咪遲到呀

15/16緊去唔去

+1 有宣誓真係卻步 仲要跑數(雖然都未必考到)

Same

跑數唔係問題
要宣誓真係過唔到自己

15/16緊 去就可以叫拎返個經驗 唔去就真係乜都冇

邊個負皮諗緊去嚟當練習 train下speaking skill 不過都要用時間去睇下相關資料

今日in完好難

巴打俾人問到口啞?

今日in 完，難到癲

絲打你本身係咩backgroud架好似個個都炮灰咁

仲未有消息嗰d係咪玩完

一樣

好technical

要跑D咩數
我都諗緊IN唔IN
做過幾年廠, 工傷食唔少

票數

仲未有email

最終都係無去in

in完
雖然都有1條答唔晒,但整體感覺良好
基本上要答到既野都答左,不過事到如今等消息
有waiting已收貨
Board A

巴打介唔介意透路本身係咩background

Construction related
所以佢問既野全部都有見過/幻想過點handle
只不過佢仲會追問你,就算safety professional都諗唔到既答案

盡左力啦,係有少少不足係網頁題,答唔晒,因為一坐低太緊張
後尾開左聲講野個人定左就有表現
希望唔好因為D網頁資料題收我皮
睇過佢請人評核準則,所以希望唔太影響

網頁題咁On9
要求你背晒成個 奴記部門o chart
啲大粒乜水咁？

背晒就太LOW LEVEL啦
不過你唔背晒就答唔到

歸納一句,你準備左100樣野,佢問你10樣,但呢10樣就要你精華你學左個100樣答返出黎

又岩既
姐係DSE 咁
要拎5** 好彩揾中果10 樣

呢份工個面試唔容易 佢真係唔止考你準備既野 真係考緊你個PERSONALITY, 夠唔夠MATURE

Pensonality 姐係指乜先

其實政府工interview從來都唔容易

我有興趣想知網頁題問咩
利申非考生

份工 得1關直接IN
同你考eo 考aco 紀律部隊有幾關foul人差好遠
有waiting 當中左六合彩ga la

依份工好多人試一次都唔會想再去in
利申 : in 過

我記得當年問架構 同當年副局長副處長咩名
其中一條勞工處熱線

in得好chur?
點解in一次就自動棄權

佢應該要啲JRE level S 級人才

問熱線咁痴線

唔關事
係睇重interview, 份工你apply 基本上都有得in 個pool咁大
同其他政府工, 有少少foul 人差好遠, 有多關果d interview 真係認真d
加上有其他o 既offer 就冇再in

當年in 依份野, 班chairman俾人感覺 唔好阻住佢地時間咁, 好唔耐煩咁
後來先知佢地一日in勁多人,仲要in足成個月, 班chairman 一d 就hea99咁in
有d 坐board坐到心情勁差

JRE S級去做AO唔好...

去到比咩都未做就比chairman西面都好慘

後尾有份另一份政府officer有offer interview
同奴工處interview 差好遠
班chairman有時間同你交流下, 俾機會你表現下自己。奴工處果面就好機械化咁,一尾講快同問d on9問題

我以為我係咁
但後來問返有in既朋友好多都係咁
in完俾人強姦完咁

純粹見到咁多年前IN過依個post
諗住有改變,點知奴工處仲係咁on9

好似女人in 都唔留手
出口寸柒人

岩呀,佢地真係想強姦我咁款
不過我唔係咁隨便既人,有準備到唔係咁易比佢強姦

冇記錯要即場做case study
做完俾班chairman睇,即時問
但入到又會有另一個case study

Exact7ly

咁又係
有料既唔會咁易比佢老強到

熱線 地址

地址都還好 熱線真係背得黎都分分鐘講錯

報職安健熱線唔多,但你自己睇下職業安全及健康部地址有幾多先
講緊唔係總部,佢既sub division

地區辦事處都背死

點撚樣背 港九新界都有架喎 仲要有D直頭唔係喺政府合署而係租寫字樓

淨計行動科都十幾廿個寫字樓

你閱讀理解攞U?

佢果陣冇指明要我講出指定熱線

我問知唔知其中一條only

咩board

A

我幾日前收電郵23號去in
我諗陪跑多
背景 不是3大應用化學科 做左五年兼職飲食 兩年全職客服 現職檢疫中心

都唔知咩揀人準則

得閒睇哂勞記的case study

我岩岩GRAD佢都比我IN 所以真係咩人都有

仲係咩email都未收到

今次個interview勁簡單。。

仲要請得果30個，又陪跑

30 係至少姐
會有啲勁人reject offer 既
所以預30-40 個

睇個勢真係會in到12月
當佢一日in 20個
都幾多人要in

呢到講到咁難
我朋友話收到INTERVIEW通知
下星期, 但咩都未準備過
係咪收得皮

等你朋友感想

佢fg
話除左讀書會用既英文,其他都唔掂,估計case study都唔識寫
尤其係d terms乜都唔識
仲話工程畢業英文掂既有幾多個,佢英文極屎都first hon到

頭先同佢話LIHKG話IN到比人強姦咁款,佢即刻話考慮下去唔去IN

呢份工 無做過 係真係interview比人搖撚爆
唔準備去肯定比人強姦
連有做過入面都比人問撚爆
佢既follow up questions 真係畫公仔畫出腸 仲要畫埋屎

吓。。問d野好易wo

幾乎0 technical 野...應該大把人in得好好

定係睇background決定問題難度

咁簡單？
前面有巴打講剷車既英文
唔講英文 剩係佢中文既正確名稱 真係個個engin fg 答得出？

Your face your question la
靚女大波一定問易啲la

英文難 唔等於 technical 野難

in左成個月
都in 左成千
啲考官冇心情in 咪問難啲lol hea 9 下你lol

睇background問問題就一定係
所以有related background反而冇著數(

仲要簡單wtf
表示問兩條bg題已經有一條唔識答
問到幾偏
case study嗰陣，根本睇你寫乜，如果你本身寫得無咩補充，佢問嗰啲問題我諗就會好深

你咩bg?

+1，未收到

in到12月就梗架啦

Bs，冇做過地盤

睇嚟巴打都知唔少野

其實好難 1 打40
表現真係要好撚好

上年52:1 差唔多

上年唔係入80 點會1:52

我上網睇到ja
可能你update D

盡力未得囉
全部都係講運

收到email 27號in
冇準備過 BS底

比人強姦完 10分鍾完事

巴打講下點強姦法
fg冇經驗聽日in
諗緊去唔去

勁問法例 lol
成日問出自邊條例

姐係問你509章入面邊條?

case study 問

一開始問勞工處 既資料題
一條都唔識

正路 職負講明執行果3條法例同附例

責未訓醒SOR

3條都唔可以話你錯

有無人傻豬到，交工作證明真係問公司HR出

攞糧單囉

合約咪得

稅單糧單都係refer最近一年

可能要合約+ 近期糧單先可以完美prove到當年已做緊，而現時仍在職

如果冇叫你補交資料，資料唔齊全/比錯咗都冇再叫你交，係咪代表已經fail咗？

點分咩board其實😹

門口有寫

印象中個日剩係見到 interview(A) 同 interview (B)

我覺得都幾好人，當然有可能係一開始都無考慮我，所以循例問下先無比難既我答

都唔會既 叫得你in 都應該係佢地考慮之一
否則佢地其實浪費左好多資源

咁我覺得個board真係幾好人其實

都無咩話要難到我答唔到個啲，有啲未必一下中point都有引導方向

不過我衰自己個朝未瞓醒

點未瞓醒法

巴打係board a 定b?

冇留意，應該a掛，3男，都好禮貌，唔chur

琴日收到interview email

大約幾時in?

12月頭，應該差唔多喺最尾果批

仲未有interview
又冇reject

巴打係咪好早apply？

喺呀！有無tips?

In左幾耐呀 ？

一直都易。。

可能一開始見唔太啱就已經決定唔請，再求其問

利申10月尾in

15-20分鐘

你真絲打？
如果係會in 耐啲

背啲乜先

佢有問？

有自介先好，可以有機會表現下

我in個陣唔洗自介

自介咪同佢問你點解見工一樣

其實佢睇完你寫篇文
都心裏有數 用咩態度去in你

呢樣真, 睇你篇文寫唔到肉,已經唔撚想IN你
係咁E問下你D鳩野,時間夠就完

但係我覺得寫得好嘅話
佢問問題會dig in得勁
到時可能就會口啞

所以講到最後都係睇個interviewer like唔like你

Sad but true

真係睇運

唔好咁諗
其實篇文暗盤佔好重分
做左幾十年既OSO同新入職既OSO都係咁講

有咩跡象，例如佢問啲咩，問得深定簡單，會知佢覺得你篇文寫得好？

都已經in緊，重有暗盤

Ching識咁多現職

有冇收到風係咪in到12月頭

咁深淺時間都一樣姐

話唔定ching你識哂，所以咪覺得淺

有冇d唔識答

考政府工運+眼緣佔起碼一半

你外型點?

真定假呀

好彩我生得高冇比人問呢d

利申162cm高

162 生得高?

但係安全係出地盤多

講Interview je，都要有個interview禮儀嘅

其實勁多人 smart casual 去見上咗去兩次

兩次都見超過一半人 smart causal 男女都有

有冇考你好多英文先

之前見其他officer group interview
亦有條女causal wear, 個考官一黎就問佢諗唔諗住換返件衫
唔通咁又有機咩

星期三in 依家淆到仆街

你當去見識下，唔洗太緊張，拎個經驗，再in勞工督察

shit,我長髮 冇問我呢個問題

yes

[url]有無人知裝修公司做安全仔
D經驗當唔當? 都係Construction work
但入面 14 elements 難唔難草到?[/url]

想問下大家board A個主席係咪問得好少問題

我都係board A
Chairman算問得最多
中英都有問
第二多係位阿姐
個oso1 就問兩三條

咁個chairman幾buy你

Ching機會大啊

個chairman 問我網頁題

呢個唔係不嬲chairman 問？

Your face your question

已死，d題目唔難但完全唔識答

今水請咁少人，平常心看待啦

上網睇，around 30個，上面有ching講計埋waiting 35到40掛

有成4000幾人apply

所以咪話睇運

越後in，問題應該越難

聽日見 但仲未溫過

希望在明天

見完

如何

有冇比人強姦

有冇輪大米

10分鐘就出返黎係咪收皮

你個名好mean

我都收到email話12月頭in。感覺應該都冇咩希望

可能in到月底

In左3 個月12 week 當佢1 week 120 個
姐係in左差唔多1500人
最揀30 個
一個打50 個wo CLS

仲未有interview

第四波搞到停派interview?

下晝見仲未溫
溫陣BLT先

上次in左3個幾月

應該到12月中都仲派緊interview

然後下年2月尾先派彩

好撚多野溫 點會溫得曬
想放棄

你朝早先黎溫就仆得街啦 你下午返黎講下比人hea in定強姦好過

可以點溫

勞記好撚多野睇...

想走場

例如呢

咩安全警示 又有新聞

等巴打tips

都唔撚問書嘅問咗條邊個係處長同under咩局就問其他

Your face your fate
可能一入門口，已決定你的命運

佢問我條case study都問得幾多

睇上次18年d post都好多人問呢個

Case study 中文問，定英文問?

英文

篇文一係寫得太好
一係就.....唔知問咩好

冇關係
佢隨心問
之後又要答到岩佢心水

幾日前考完 有冇tg group取下暖

考成點?

尋日in完成個人鬆晒
寫完篇文
自我介紹5分鐘
case study 15分鐘
IQ題5分鐘
冇問網頁, 架構, 新聞題

不過見到幾個運動衫入去in完出黎塊面紅卜卜

玩IQ 題咁痴缐

Iq 題真定假

不過ching都in左幾耐下

我嗰日都見到便服

著便服有分加?

依套贏硬

星期五便服日嘛

要帶證書正本同副本
面試前check。。。

Fresh grad?

唔洗帶副本wor

上屆2018 in 一開波問架構題, 處長題, 地址題, 係差電話題未問

最後有無考到?

Reject

地址

Ching答唔答到

收到email
決定放佢飛機

少個對手

呢D咪IQ題
一陣又問你阿婆跌落水
你救定搵狗救

interview果陣冇check
不過唔check入唔到去interview

其實D人知唔知自己都叫見緊主任級

例如問你 最近你住果區個勞記辦事處位置 之後追問果個office係負責咩.... 識條閪咩

我真係冇遇到呢D問題
可能本身已經想收我皮, 直接考我書

Not iq顯 case study黎

咁我收皮了

少個對手都未請你啦

收到email 仲以為冇得in

竟然仲有
應該真係最後一批

早15日收email，姐係in到12月尾都唔出奇

好似話延遲面試，真唔真?

真

前幾日in完，in咗2x分鐘左右
無問事時題、部門題，剩喺問case study 同埋自身背景

2198 candidates would be invited for the interview and there are temporarily 38 vacancies for this post.

60個人爭一個位
玩撚咩

唔算多啦

今次咁多嘅，上年又話千5人左右

真唔真呀！

你點知的

資料來源邊度

睇完呢個，就知自己係reject

依家好似出緊reject
不過in左2000 人應該係堅

In咁多人，唔好嚇我

我覺得有2000 個in la
佢一至五不斷in
以前都in 咁多
不過上水請80 人
易一倍

咁快出reject

in完嘅reject定係未in嘅reject?

前日收到email 話有in

但我唔會去了

未in reject
可以啲正莊fill哂唔奇

Reject 係講緊無interview?

in 完收reject offer

咁快有咩
都未in完

未in完點會出reject呀

預到自己咩料

The source is from the departmental meeting minute.

咁你究竟收到未？

你面試好差咩？

其實好睇眼緣

見完，三個黑晒臉，個樣西到

戴住口罩，你都見到黑面。犀利

出左reject 信？

我同你差不多
Ching大約幾時in?

佢啲問題好隨心

今年得二千幾人in 咪算少。以前試過超過三千人請得30個

傻的嗎

in完你咪知

巴打咩background

11月頭
U?

呢到好多人都係咁上下

反而冇咩人比人chur到口啞啞

咁應該chur d難題係機會大

10月中

我都覺

即係佢肯chur你 代表有啲機？

係呀

9估ja

問得深入d又難d應該會機會大掛

我同大部分人一樣覺得個interview 好易又唔chur, 咪gg囉

又未必
睇考官
有啲唔Chur 又比你pass

呢d幾千人in個d都係睇運睇眼緣架啦

嘩 你地講晒咁多種case
幾時出offer

至少三月

剩係in都最少in到1月，offer你地預4月

12月 又延誤 有一班面試 又要延期

要唔要等到年尾
趕住轉工

in到1月 咪成3000人

聽日in 無準備過 希望好運

利申bs fg

Fg真係無乜機
Good luck

加油bro

你死喇
依度一直講愈chur愈有機

師兄快啲走
我掩護你

走呀！！！！

佢有冇chur你

冇

恭喜恭喜
記得有offer報喜

都係眼緣姐

考完 第一題問我處長係邊個 唔識

之後都無咩特別難既問題 安全堂教過晒

留名等offer

可能好似人地考車咁 一出試場就failed

考黎晒氣 吹下水算

巴打咁有信心

咩叫r

第一題都唔識係咪等foul呀

唔好打擊巴打自信

巴打明顯曲線啦

安全問題答岩晒又真係大機嘅

有冇人去到1月in?

有

尾？

巴打你份case study寫得好差咩? 仲有你咩bg?

可能考官諗，終於揾到想請嘅人喇，所以先笑~

有冇爸打share下 case study 係咩黎

有冇爸打share下 d錢

報驚

有無年過45歲嘅清去in?
見到有個地中海 無晒頭髮
master 嘅....
佢大大聲講 我聽到

佢話佢45歲？
定三十咋

我估佢過45
master就佢自己講

可能個樣生得成熟姐

佢都唔想地中海架
話唔定佢只係30歲

唔多似30....
陳帆咁款

唔好以貌取人

我無話佢咩 淨係話佢似陳帆

Interview 應該無postpone ?
希望新年前有消息

頂你個肺 無頭髮唔考得依份工？

無
只係無諗過咁大競爭啫⋯⋯

有人in到一月
有咁快有消息？

Opps 即係復活節前後先有

最快都要四月

最快下年五月

咁耐邊個講架?

下年五月？最多咪3月 五月 係咪耐咗少少

原本10號有interview，但改期改到宜家都未講幾時in，應該都起碼出年3,4月先有結果

唔出奇
不過依家退休潮 可能谷多少少退休升職位

咁最尾可能請多啲人

上一水已經請左好多接退休潮喎

原先個個得2星期準備
依家有postpone既就賺左

本身今日in
又改左期

btw, 唔諗住做

改左幾號？

又改期?

收到28號去荃灣in

你原本係幾號in？

唔知 味通知新日期

其實係咪hr 果邊搶左蟲
我見le 都如常舉行

之前好似無收到過

6月果排申請 依家先叫我28號去in

咩叫搶左蟲
你想打捉？捉咩蟲

係呀 打錯
可能佢部門行得太前 想做好防疫
所以通知某部分人postpone interview
但其他部門in人就as schedule

我都係

真係in到兩三月

一早搵到新工
係咪見要宣誓無人去in
係甘叫人鳩in

我都係搵到新工了

夾到時間咪去in下

RSO係咪唔會做到 OSOII?
得張pro dip osh in 唔in到 OSOII?

我見面試果日，有唔少人放飛機

做過OSHC
請嘅
機會大好多

政府工不嬲多人飛機
試過六人gp in

兩個飛機 兩個遲到
我同另一個人一開始傾得勁辛苦
傾左5分鐘先有兩個人入黎話自己遲到

II 升 I
三年得唔得？

堅唔堅
好多討論區都話機會低
又話請白紙

2000 人爭30 位
一百幾十爭一個
你話難唔難

當抽個六合彩，又唔洗錢

我想問meeting minutes幾耐之前
有冇預到出年2021 退休/ 升職人數

咩叫OSHC ?

職安局囉唔識google？

ching 出邊做RSO唔好搵咩

等到叫春

起碼等到3月喎

好難頂 唔知過唔過到新年
悶死
想換新工

Minutes 係幾時
有冇forecast 到2021 退休位

會唔會有機會升職

咩意思
你已經係入面做緊？

退休前應該有得升一級

tg:moon927

仲有無圍爐group可以add me?
my tg:moon927

喺呢到傾唔好咩?

仲有冇人interview?

未interview

Ching postpone到幾時？

一人未in完 一日都未知幾時正式出信請人

等到好撚灰

至少等到五月先有結果

越嚟越後
本身講緊三月

死撚左都未有
已經搵到份新工

由報到而家，工都已經轉左一次

如果有offer 減人工入唔入先

我都係,就轉第二次啦

本身就係5月出廣告
搞成年先請到人

減一半都入
利申：工程狗

真唔真呀

唔知postpone果班開始返interview未呢

至少20號打後

哩個post好似玩佐幾個月仲 in緊人
究竟有幾多人面試

幾多人in唔喺重點
面試後要被揀中，先喺重點

接近2000個

唉
靜晒咁

無計 等到天昏地暗

一定唔止啦 你話5000個我都信

考官話原本最快2月有消息，但依家延遲面試，所以唔知等到幾時。。。

你幾時見既時侯佢答2月有消息？

等到年中都唔出奇

可唔可以快啲

你趕住入去日日行地盤咩

好想夏天行地盤行到成條底褲濕晒，
俾個機會我呀阿sir

可能最後會胎死腹中，已經cut緊headcount

有咩可能呢

面對現實啦

未 cut, freeze 姐

有消息未
等到春暖花開時

地盤工程呢啲唔會停嘅野都會cut

12月取消左interview之後
收到新interview , 22 Jan

唔去了

岩岩去完 成個人放鬆曬

cut條鐵咩 成個明日大嶼等住起
請唔請各位就係另一件事

未來應該大把工程基建

In成點?

差唔多啦 份report 比佢係咁問問題

考官可能對你有興趣，問你咁多問題

問到我答唔到呀 巴打
最遲係咪22/1 in完啦
仲有冇巴打 仲後啲？

幾時收到

原來仲in緊😂😂

上星期

有無人最近問過幾時出offer

in完未

如果有offer，減1萬蚊人工入去做會唔會好不智？

好快追翻。

應該就快

如果必升OSO1的話，又應該真係追得到

聽講有人做十幾廿年都未升

睇長線，到你50-65歲呢段時間，應該都係政府贏。
同埋強姦金+房津都唔少野。

等咁耐日日諗，已經由抱有希望，諗到完全冇期望

我都係
仲要呢期又宜誓
又搞鳩你bno
而家仲守埋疫區
連三皮都無

幾時會派彩？

聽講3月或4月

屌佢慢到
好彩返緊正苦有wfh

3 月尾啦最快

有無人被call report?

In晒喇咩？

冇人上嚟報 而家最近 都係見22/1 仲有人in

Call report 要等人in晒架咩？

call report好似係補資料
唔一定請

Call report 係指考生本身都係公預員？
定係interview 完左之後再打比你

call考生去補資料
eg 學歷,工作證明

我喺想問，有無現職公務員被call report?

唔同部門都有Call report ？

如果本身5-60歲先入去做 咁點

見人暗盤講 4字頭打後冇咩機

仲請人？

呢到全部 等緊成績出呀
但唔知in 曬未

係去勞記 定醫管局？

下 安全主任 唔係 返勞記架咩
會去醫管局架咩？

我反而想知係咪只有一班
姐係fill 哂1 班 WL唔會recall
下次再努力？

有fd係做醫管局OSO

真係唔知
佢係勞記派過去？

好似醫管局直接開post 咁你地勞記in 就應該跟勞記

搵鬼請你

凡事無絕對嘅

HA OSO其實係請有經驗RSO
人工高過勞記

做地盤安全 想做下上家

聽聞話prefer 白紙

其實搵行內人做 先會識做

今年唔知請咩人多

講咁耐仲未出到offer

三四月起跳啦ching

三月尾差唔多

想快啲有結果

巴打好有信心？

等中六合彩心態

其實係
基本上睇運

可能面試完一出門口，已經決定咗。。。

reg左未？

未R會請
R左可能in都冇得in

有冇咁快呀 呢到啲人好似
1月2x 都仲有人in喎

起碼2月底先喇

最樂觀就係

Q1 你唔駛諗

想問下做緊地盤安督
升安全主任要讀咩同要有啲咩同等學歷

咩叫興趣call

問下你有咩hobby

呢個解釋幾有創意

我in 個時 佢真係問過我有咩興趣

問到冇野問 r水吹啫

有排未4月
仲要叫多兩個月春

無位喇

如果有得call report，可能3月已經知

漏野叫你補交？

現職公務員先會call report

即係大家之前一直鳩吹
係咁講咩call report 啫

所以現職CS 會最早知得唔得
我估最快2 月尾知

不嬲都講緊公務員call report

條友真係唔識嫁啵

柒下柒下咁得唔得架

呢啲就真喺白紙lol

樓上個幾個 係咪傻
現職公務員仲做咩安全主任？

何解
OSO 人工算幾高

喂 真係溝通唔到嫁啵

渣緊外國passport 驚驚地

入公墓員都預移唔到民

中國最強

入到先諗啦

4至5 年

今水得一班
入好難

係呀 5，60個人 搶1個位
不過我諗都係睇眼緣多

姐係運lol

唔知最後請幾多人呢

1 班最盡40 個到

睇返施政報告似係請得 2x ,3x個

我信依個巴打上年年尾有38 個位
如果3 月出offer 多幾個退休升職轉工
咪40 個到

今屆請完人之後，下次可能要等好耐先請人

係呀
不過OSO II 都係豬骨位
考其他degree entry 位仲好

但OSO 性價比高
低學歷既officer位

笑左
聽親個個都話惡做
人工高但學歴低既工種背後原因第一個
用$ 收買你做狗lol
咁高人工唔會怕人走

而家正常個個要對客既
officer位都惡做架啦
但如果入到 又升到一仔
呢個人工係值既
所以先咁多人搶

我鐘意食豬骨

要跑數先升到一仔
同一仔要袋機24小時on call

話曬都point 29 以上
都叫正常掛 要揹啲飛

仲要有人推薦
所以好多轉走

其他工咪又係個d私人濕鳩工
當然有其他政府工offer就另計
所以唔好ff太多

你本身point幾

冇三千
2000 人我信
不過reject offer 既最多咪1-2 成

係 但呢個時勢 佢都叫officer位
啲人唔係減人工 正常都會做啦

考到專業資格/入左degree entry offer/ 督察
又唔好幻想太多reject offer
咪最多5 隻手指數盡

我咪係打緊濕鳩私人工d傻閪

梗喺喇，話晒都喺officer位
可以日日去地盤曬太陽，行大樓，好正!

應該每幾年會調下位既
班友 做開office工既 緊係覺辛苦
曬一曬個人 正常都會謝謝地

日日返工等於做運動做gym

快既都有，整體6 年都升

10幾年有得升，差唔多啦！

係 早2水個班 就幸福
5，6年就1仔一野上到6雞野

10 幾年先升
咁唔係好抵做

夠勁就出左去考
其他officer grade 啦

Exactly
依份工又要跑數又要比人捽
流失率真係好工
真係唔做好過做

仲好過唔少出面私人工專業人士

如果考到我都好滿足

發住夢先 有排都未有結果

巴打，你喺內部人士?

其實又係十年先上1 仔
黑仔啲分分鐘冇得升

一世無得升，都高過我現職升盡嘅人工

如果有offer的話就減1皮人工入去做

減咁多都入 巴打 返咩工呀？

Main con

咁返6日係好難捱既

聽聞唔喺話prefer請白紙咩

見啲人一路 討論話 咩人都會收

做安全唔係blacklist?

雖然長短週，但係禮拜六返工特別難捱

聽講呢份工，星期六日都要返，有operation。。。

ot有補水嘅感覺同一個禮拜返6日嘅感覺係唔同

我諗ot 應該冇錢
就算有 都係補返鐘俾你
唔會俾錢

政府工ot無錢？

要睇個部門本身有冇申請開OT錢
一路都冇申請開 就正常唔會有

原來係咁
不過補返鐘變做假期都好

但我諗officer grade
正常都預 唔會比OT 錢/鐘

老細要你OT，你要識感恩

2月就黎完
有無人仲未in完

應該下個月出結果
不過依份要跑數+上司關照先有機會升職
唔係好做

直情喺荀工啦！

真 希望你帶頭放棄offer

奪命工傷│新田圍邨男工維修喉管期間墮樓 現場證實不治

接收最快疫情警報！立刻下載App：

OT🥂

爆一單工業意外
上頭又要全港相關地盤行一次
份工冇OT pay 又咁辛苦
點解咁多人爭

有挑戰性、日日返工都有目標

好攰 等到
幾時知有無offer

下月尾啦我諗

希望

巴打們咁有信心?

咪去黎做咩
陪跑呀？

我想快d收reject唔洗日思夜想咋

reject你好啦
比offer我多謝ching先

屌你
雖然我預左

有無人收到BL result?
收到仲要等幾耐

聽聞 BL result 唔影響面試結果

咁收完bl test之後仲等幾耐先收到結果

但係你拎分紙就會發現
bl result其實係除10加落面試分上邊

師兄知道啲嘢？分紙上仲有乜？

有冇人知今次幾多人in同會收幾多個

面試幾多分滿分

2000 人爭40 個到
上面留言有巴打分享

我估可能有一至兩成人no show，實際應該無咁大競爭嘅

1個打50個仲勁過葉問

聽人講日日都咁多人in可能唔止2000個

你喺勁嘅，幾多人in都影響唔到你有offer

多數要幾多分先入到，定係都係睇眼緣

同一樣野黎，合眼緣咪拉高你個分

有冇人解釋下粒數係幾時

合眼緣等於入職嘅基本條件?

做左幾多日人？

等

可能人地fg，仲未知出黎搵工，合眼緣其實勝於一切

其實fg見幾份工都知啦

希望啦 好多人30歲都未識做人

有無人仲in緊
無係咪準備出result?
唔使等到6月？

希望月尾有

合眼緣咪寫高幾分，支筆係佢地度

係份gf340入面既專業資格到
寫上隆了胸，包你有得in

Gf 340 係死嘅
Interview 係生嘅

似4月先有

有冇人開左tg group?

有冇現職CS有call report
而家應該完左interview啦3月

收到風今年唔派offer

呢個笑話幾好笑

公平公正原則

幾時先有公佈，等到頸都長埋

放撚d reject la

即係你收到reject letter!?

佢今年無in

有fd 俾人 call 左report

其實call report係咪代表有少少機？
因為如果一開始唔consider嘅話呢個步驟都可以慳番

咩叫call report?姐係要比額外既文件佢?

現職公務員先有呢樣野
佢會搵你而家做緊個部門
應該係 睇你啲資料 appraisal 個啲野
有時比人call report 個事主都未必會知

多謝解答而家份工番得好辛苦，好想
見得成

幫得就幫 大家都唔易過

聽聞oso呢份工仲辛苦wo

睇運
2000 爭40
入到真係同中六合彩冇分別

簽完board report 就會可以出reject
只要冇第五波 就會好快

巴打有收到風？

Call report 已經係徵兆

預計2x號出第一批reject letter?

2000呢個數點黎

睇完report 睇下有冇需要改下分紙同priority list
個secretary 執完 咪比個chairman簽
只要簽到 拎埋approval 咪出得reject
2000張分紙都唔會認真check架啦
咪又係mail merge 用黎用去都係果幾句comments

果時比人問到口啞啞係咪已輸左唔洗諗

可能有奇蹟出現呢

其實reject offer出先定係收人通知會出先

依個睇部門
應該話視乎果位負責既EO個practice

可能有奇蹟呢

巴打你真係好熟

其實都唔知幾時interview完
正常in完嘅話係大概幾耐會出信？2個月？
多謝巴打解答

我都比人問都口啞啞
其實冇做過又點知咁多
最後又係睇眼緣

直接問老細 問下佢知唔知lol

call得cs report 應該in完啦
正常做野都唔想做兩次啦

前設上面位ching講堅 有人被call report

係咪通常call得都有啲機

waiting list or immediate appointment掛
或者佢唔想咁快入人 可以9成人waitlisted 半年後先聯絡架
又或者佢好想快d入人
一個過左bar既CS要等3個月 佢可以專登放去waiting list 入左個街外人先
分紙既野 作者點寫都得架啦

之前有人話鍾意請白紙，但口啞啞又死

呢個post洗唔洗英文好叻，interview果時有問中有問英

我就覺得筆試緊要
明明有溫書知啲point 點寫
但都係寫到好小學雞英文

我直接寫point form
最簡單嘅完整句子算數
好難寫到成篇文咁

請有經驗嘅白紙

我加左一張紙

我都係point form

加你幾分

咁佢in你咪好多野問

其實我係寫啲英文寫得大隻左啲

如果肯收你既係會出email，打電話定係寄信比你

上一水好似寄信

咁搞法 開到（3）都未返到新工

趕住入去行地盤咩？

仲未有消息

真，2000爭40個已經係好低機會sosad

政府係咁

已經派左一水？
Reject 咪唔會通知？

兩年前

有冇人收到消息可以開心share

等下啦，應該真係未出信
出左實會有人講

連登應該唔會全滅掛

今水好似得一班

我諗點都有幾個連登仔既

我都係咁諗

如果二月冇interview嘅話
我諗最快四月頭有消息？

疫情delay左開班？

好似offer 同reject都未派

其實佢有咩條件先會簡得出呢2000位去面試架
有朋友冇面試資格但係佢個最高學歷都係同其他有得面試既一樣

入政府前
in過同一個post 2次
個post 短期內過左2次,
第一次有得in 但no offer
第二又請咁再報 第二次就冇得in

後來入到政府問d 秘書先知有d位唔可以連續apply 2次, 不過唔知真定假

咁reject offer, waiting list同accept offer都係會出信?

依樣我諗個個位唔同做法
我果個post 有waiting list, 個list有期限, 但9成d人都accept offer
我印象係打俾我個出offer

Waiting list 限期係由拎approval果日開始計一年

有機會extend

所以waitlisted 都唔洗預咁快番新工

呢份聽講 唔太多call waiting
有都應該得幾個

係呀 call waiting只係正莊入班release啲位出黎都係十個內

快推到1001

推一下

再推

1001開新post

唔係我